屌一句講哂，照出唔出，割唔割，蒙唔蒙面？

理撚佢乜撚柒法，五大訴求未拎到就唔割照出照蒙
有乜撚好討論，而家正考驗我地夠唔夠團結
手足，係你地講過核彈都唔割
被捕手足都信你地核彈都唔割

希望你會唔會守誠諾？

出

照出
唔割
蒙面

今晚唔係end game 小心